今日尚德播嘅歌係sing hallelujah

周同學